【溫和X勇武】合作推翻惡法

認真個句，警察得個3萬人，我地幾十萬人兵分幾路絕對更有效率。
溫和派嘅繼續你地嘅做法，罷工罷課又好，慢駛阻塞交通塞到林奠連門口都出唔到又好，其實同時間勇武派都可以去衝擊立法會。

溫和嘅可以去呢個post到睇下有咩可以做到
溫和派合法抗爭！入嚟集思廣益！

我明白大家可能會覺得溫和派嘅做法無乜危險，大多數人都會選擇溫和做法。 但係我可以肯定香港人到咗生死存亡呢一刻，一定唔會驚危險，呢舖係背水一戰，一係成功反送中，一係香港收皮，我地要盡可能團結我地嘅力量。

就算十一晚，十二號無返個一百萬人肯出黎，三、四十萬點都會有。唔理你係溫和定勇武，只要你肯企出黎，你肯反抗，你就係我地嘅一份子，你就係肯企出黎，不懼強權，拯救香港，拯救自己嘅家嘅英雄！

我地比起班黑警起碼多十倍人，再加上我相信黑警𥚃面都有一啲反對嘅聲音，星星之火，足以燎原，可以減弱佢地嘅士氣。我地而家要做嘅嘢並唔係鳩衝，而係打一場仗！比起鳩衝，我地更如應該要用車輪戰，勇武派嘅，衝一輪，換人再上。溫和派嘅，斷鳩佢地嘅後援，補給。搞到佢地疲乏無力，然後先再總動員一齊衝。

你可能話我on9，打得機多，邊有可能打機咁打。無錯，我純粹紙上談兵，我好希望現實真係咁易，但我知道無可能。所以我只係希望大家可以將所有力量團結一齊，用自己認為洽當嘅方法，表達自身嘅訴求。我相信，你唔會係自己得一個。我相信，香港仲有得希望。而希望就係掌握係你同我嘅手中。

六月十一晚到六月十二， 一齊去拯救我地嘅家。

Push

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

推

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

Up

團結一次

以海濱長廊為大本營，搭大量帳篷興建大本營。分一部分人用車輛堵路，沿住龍和道，立法會道，夏愨道，添華道不停圍圈慢駛，同埋係行人路上大量行人慢行。務求無人入到去立法會大樓，兼且黑警無法疏導人流同車流。

唔係夠唔夠膽嘅問題，係呢個做法合唔合適而家嘅香港。勇武派本身已經少人，如果勇武派採取呢一個行動方式，我相信只會將人數唔多嘅勇武派再分裂，兩頭唔到岸。

社會運動從來都唔係一少撮人就可以做到嘅嘢。當前最重要嘅嘢一定係團結，而唔係過度使用暴力，從而引起更大嘅武力鎮壓。